唔訓既你 依家做緊咩野?

過咗12點，平安夜啦喂

諗過一個人點過聖誕

平安夜快樂

希望去到大阪平平安安啦

拎左電話未

哈哈，
哈哈，
哈哈，

拎唔到FB IG

大家好

玩得開心啲

lonely christmas

... 唔緊要 我都係

....

係
咩事

好彩拎到電話
佢話唔玩fb ig

台北打緊邊爐

邊間

點解咁似我

唔似你咁柒

.... 屌 ...........
咁搵人未

Me2

ok 留名睇你追唔到人

我係指唔玩fb ig

拎電話唔搵 拎黎托咩

點解唔玩

點解落雨 無傘

今晚要mark低邊個係高汁會員

唔中意
得唔得?

我知無可能架啦

OJ

WA 功力都無你十分一

我明呀

落雨唔用傘

好撚串 真係祝人早日藍剔你

mark仔同ON9威都唔係到
心都淡埋

同道中人

差不多冬至 一早一晚還是有雨

其實拎到電話好過拎到其他野 我覺得

嘻
Btw 就瞓

高手

因為我比人藍剔咗

on9

嗨

咁我諗拎咗fb/ig 之後都可以拎到電話嘅

+ 1
聽朝有野做

藍剔完 有無再搵人

咪就係

boring

聽日搵唔搵frd一齊煲劇好

執緊行李

救命，唔知送咩聖誕禮物好

BF呢

關你撚事

有嘢做真係好

...

睇隔離台個長洲post睇到好驚

崔特好

[url][/url]

齊唱南無阿彌陀佛，齊唱南無阿彌陀佛，齊唱南無阿彌陀佛，如來佛都佛你。

崔特首萬歲

樓豬咩事

迪總千歲

無事

時間過得真係快

點解依個post越來越多on9仔

迪布尼看了一下手錶

樓豬依度有痴線佬

無事既 未食藥姐

Hiii

表示 媽的 已經平安夜了
還是沒有人約自己

又過了五秒

你又on9埋一份

心想：還是如往年一樣睡過了它吧

成班ON9

有趣就當on9
服左你

在床上思考該如何誇年
並感嘆 沒有女真慘

ON9就當有趣
服撚左你

唔想用腦，唔打書面語啦

跨

冇女但有仔

聽朝有野做
差唔多訓

oh yes
太眼訓

清冇解既

休息一下
仲要同樓豬過聖誕

DO咩

橙

去訓

朝早要同人補習

渣ga

連續兩日過港島

休息完要屌樓豬屎忽

有咩do

辣殺先病

去訓啦

請我坐直升機都唔去

聽日去搵朋友

play bf1 sin

聽日要考AAT，有冇人知咩黎

食完宵夜都好肚餓

會計？

煮埋比我THX

我食左三串串燒 一條雪條 一個芒果小丸子
都係好肚餓

落街食

我都係 食左好多野，數唔到

我想食三十串串燒

加一

唉

落雨

不安 EMAIL左畀呂方

跑左

收爐？

YES

我琴晚點左首歌比你 你有冇聽

屌打打下牌有條友走左去氹女

OK我黎頂

約女

而家得返我一個對住堆麻雀

一落雨就凍好多

抵死 唔叫我玩

有冇巴打同我一樣仲未放工

dllm

橙 幾點先放

淨係識呢句架咋?

聽朝8點先收工
我尋日中午12點做野做到而家

利申：醫療界

辛苦哂

睇錯左做
唔訓既你 依加扑緊野？

咬咗一啖菠蘿包 難食到

想太多

無女
你都知我讀邊間

紙巾

香港果種溼凍唔講得小
外國雖然溫度低但溼度唔高
所以好舒服
香港10度真係食撚屎

我介紹

係北極覆緊你

多啦a夢呀

鼻敏感

凍入骨

仲唔訓

報到

好撚凍

買左番黎玩啦

諗緊聽晚會唔會有人開post

你係咪係葉榮添個gp入面？

訓先

國泰幾時有咖哩做架

聖誕節有拖拍嘅都係死仆街

利申 我係死仆街

可恥

DLLM

想食野

仆街應該要同fd子一齊過

睇完波

同女朋友講認真野 其實好想分手 大家都覺得唔係好夾 只係時間唔岩 大家未講

Yes 仆街

過埋聖誕講囉

生左粒暗瘡好痛 希望聽朝吱得

4連

唉 大大話話都拍左五年

煩緊溫唔溫書好 仲有幾日考

屎忽生瘡

5年點解突然覺得唔夾

溫 點解要唔溫

面

佢同我表白咗

How

Snapchat
不過我拒絕咗
因為我揾唔到以前嗰種好愛佢嘅感覺

可能問題係我到 佢係心急 做野好有目標既人 而我呢 慢慢黎 唔急 做野過到關就停果d 成日係個安全區到既 佢話佢好累 等到我 想我變 但我真係唔知點變 好撚冇用

唔好俾自己後悔嘅機會

佢覺得你原地踏步掛
我受夠了等待 你所謂的安排 說的未來到底多久才來

拍咗咁耐先知咁樣唔夾真係好慘

個個都訓曬

我之前擠咗
有印

無錯 只有聽過無溫後悔 無聽過有溫後悔

訓咗嘅垃圾

好過結左婚先知唔夾

我唔中意見到有燶係到

好似凍左好多 聽日著咩衫好

短袖衫

係囉 唉 同埋可能有比較覺得我唔識哄佢啦 的確我真係唔知點哄佢 唔識講呢d野 咁就仆街了 加埋加埋我都唔知點可以拍落去 與其咁辛苦 大家不如分開 最多辛苦一陣 好過勉強一齊 可惜 今日就講呢d野 遲dd時間岩就好啦

飲多啲24味

眼瞓又唔願瞓 點算

結婚 唔敢諗

都係嘅
到時先就影響一世

打丁

冇丁

我地慢慢傾

好啊

絲打

因為走左好多堂 唔係好明啲concept 加上又懶

有心事乎？

個acc唔係我嘅 比fd見到劏左我都似

俾心機啦
試下自修啦
Retake 仲on9

爆埋去啦 呢幾日 有得讀書係好事黎 珍惜呀

冇啊 係呢兩日好尷尬

講黎下啦

平安夜同聖誕
比個女仔甩左底 有異性冇人性

我又係要一個人過聖誕

見完習大大 普通話有冇好到

我成班玩開既都出曬pool

聖誕都要溫書真係灰到核爆...

點解聖誕會變左比情侶放閃

我明 我都試過 屌出黎

係咪你覺得一齊耐左 你無擺心機/心思落段關係到呀？

不了 唔知係咪飲左夏枯草屙左兩日

我都係 未出都有仔溝
一有仔溝就唔要朋友

嗰時中學就係咁

又未去到retake 不過可能爛grade姐

咪就係
都係喺屋企算

死背囉 背下theory? 你個科考死背定要轉數架

在

希望聖誕夜晚落大雨 你班仆街等翻屋企過啦

我覺得係理解 因為佢用case study考
但我唔知可唔可以唔用exact wording

可能真係平淡左 個人都唔想搞咁多野

飲完24味好快好

唔好呀

咩科 睇下幫唔幫到你

用case study都可以背下既 溫住先啦

連登有愛

追緊個女仔，好煩惱

落雨就改變到冇人約呢個事實咩

有咩煩呀

愛情係要keep住煲架 好似係

Media comm

Details

大家一齊留係屋企

加油 我讀垃圾理科 phy chem bio maths我就得

轉左慢火就真係慢哂 再加上性格就咁到搞 我都打定輸數架啦

上連登

最弊個老師乜野material都冇比過我地，example又冇，sample paper又冇，好迷惘

Youtube google有冇

比我讀都想讀返bio 中學讀bio好開心

眼訓但又唔想訓

有冇tips

見到大學bio你就唔會開心

我都係喎

HI

啱呀

交換禮物？

個個都讀緊書 真係開心

I love you

bio好難 中四讀完就drop左

乜柒都冇 淨係提我地邊日去考試 呃飯食

佢有男朋友，但係佢地之間有問題

所以我都做唔到啲咩進一步既野

我一定唔會派帽俾人，但我好鍾意佢

已經攰到暈暈地 但仲未肯放低電話

溫書
當人人完sem之際
我下星期考第一科

Bio幾好玩喎我覺得

咁咪加返熱囉 係愛既想keep返好易姐

廢青搵唔到工 我想返工呀

暈就快啲訓啦 會死
我攤左係床度

有男朋友但追緊
我有fd都係咁 爭啲忍唔住口屌鳩佢
佢成功派帽

好事黎 大把時間溫

加油 考到幾多號

我都攤左係到啊
但就係唔肯瞓

我考完

可能我唔啱讀理科

Chem正啲

真既

想行過去元朗廣場食飯

咁夜仲有野食咩

假嘅

話說俾我發現我男朋友買左份禮物
唔知佢會係聖誕節送定我生日送呢
因為我地講好左唔好送聖誕禮物 但我發現左之後好難扮唔知
所以我都偷偷地買左份聖誕禮物俾佢
如果聖誕我送什佢 佢份禮物又無認住聖誕送俾我
佢會唔會好尷尬

淨係中三讀過

聖誕落大雨啊

溫書溫到悶

打錯好多字

我聽晚唔係同佢過呀
同個女仔fd

其實我覺得識chem同phy既人好型

邊間 咁遲咁未完sem

Hi

17dse雞

如果佢聖誕送比你你先攞出嚟
如果冇你就等遲啲新年先再送比佢

些些

我比女仔fd甩底 詛咒佢地淋雨淋到病

加油 想當年鳩下鳩下就完左dse

99年既bb

rubbish

你都17dse呀

食東方

但個日見佢我拎出去都見到架
應該要點好
收唔埋 都幾大份下

全部甩哂？

我都想hea下 但呢幾個月出街搭車電話掂都少掂
對住本書仲多過對男朋友

啱啊

Salvations dying~

本身得我同佢單身 所以兩個圍爐
點知 仲要甩我底唔同我講
我問先肯講

我係92年既bb啊

出咗pool?

好似曖昧緊
之前又話唔會一齊

Oh sad
I know that feel

老

可唔可以扮係個日買比屋企人既野 要交換個陣先同佢講

25落大雨！！！！！！

Sosad 我係咪太老

fuck u

你係我既bb

你邊年

老+1

單身不可怕 最可怕係只有你單身

我當年都係study leave先認真溫書

比人邪住 又輸啦

單身狗聖誕一定要出街

平安夜都係！

因為冇同我玩

咦未訓

細膽 唔敢咁遲溫

我當年都係 之後入左asso

我真係唔知原來打個「岩」字都係5p字
d正字撚真係煩

因為你玩唔到

加油呀 考完就放大假

我都係 所以讀哂銀時 唔好學我

Asso

唔緊要 我唔會介意

Yr2?

好期待可以日日係屋企早睡但瞓到下晝做廢青嘅一日

聽晚

係

97既bb

係咪要報non ju啦

驚你又邪住我

老鳥

97

棄game一齊玩跑online

閉上眼看過天空

歌詞嚟？

hi

Hi 行政長官

96

96jj路過 感覺老了

yes鄭中基

聽下先

咪老你幾個月

正

唔係老？

同你冇計傾

有generation gap

好想睇佢演唱會

暴龍哥

我冇fd陪 最後放棄

我都係

係咪博打

唔準笑毒撚呀

其實我都係

明明好累 但訓唔著 可以點

同你冇計傾啊

吹水
訓唔到x2

yuri呀

Generation gap

訓醒

俾蚊咬醒 訓唔返

成班後生仔
利申2003

2003出世？

2003去世

聽日仲要番工

明明仲覺得自己好後生

依家後生果代咁早開始上
當年我16歲先開始上高登 眨眼就4年

返咩

Agger

巴打係96果post唔見你既

我上咗7年

10年上 11年開高登ac 咁快六年

都差唔多啦 我都係中三四開始上

飲食業

我講過句hi架 冇人理我我就冇出聲啦
同埋呢個acc唔係我嘅 我唔敢成日拎黎用

當時覺得好笑而上
上上下真係影響好多
最fd嗰班都係高登識

高人工？

唔敢係高登識人

毒撚就係咁

唔高

今日食麥當勞冇晒蜜糖shakeshake粉 要食柚子

點解

我都係啊 25號晚同佢地開食野party

都ok吖

呢度啲人都痴線既

同埋入邊啲人傾開
我亂入好奇怪

Full time?

柚子好唔好食

蜜糖好食啲

呢樣真

25號落大雨啊！！！！

我覺得麻麻 唔係好夾

Yes

係高登點樣識嫁

又駁你唔到

同過幾個巴打傾計
逼你send相 唔send就9秒9唔理你
試過唔send相比人即刻cut左線

紫菜都好好食

上asso 相認gp交換contact

早幾日入左個新開既gp 佢地今日出黎聚完已經完全搭唔到嘴 平時個個係到講情史 我依堆毒毒鬼有咩 好想退

你係巴定絲

A0真係少好多話題
利申a0

巴打邊間

Acc主人係巴 我係絲

大家都好驚

啱啱先打完personal statement
一陣仲要操ielts

以前成日食紫菜 已經食到厭

男朋友ac？

加油
要去外國讀？

我個rm都係高登識返嚟

有男朋友就唔洗詛咒25落雨

大家有做開同一類運動咪成日約出黎玩 唔講邊類廢是起底 但如果果d咩飲食/星座/垃圾活動mk gp我就覺得hold唔得長
點都要個gp成班人有共同興趣先keep得耐

唔講啦 講出嚟都柒
成日俾高登仔笑

做咩唔自己開返個

我都asso

咩關係

唔好落雨 仲要番工架

有啊 不過入開佢呢個廢事登出
佢都由我 唔好周圍派膠就得

番室外架咩

間唔中就有個post笑鳩我係失敗者

少啲生意冇咁忙

巴打一齊努力脫離失敗者

巴打有心事乎？

做咩牙

應該都幾難

落雨好麻煩 啲人擔姐都唔睇人
早知就好憎落雨

19 asso仔想升u

落雨成日俾人插我隻眼[black][/black]

召喚迪布尼

聽日平安夜 啲人唔會理落唔落雨都一定出街食飯

咩科？

有目標努力咪好 我依d選自資直情想死 冇哂希望

少咗人出街啩

痴線 好鬼涷

咩學校

no that's you

著多件衫

行開一陣就咁多人

落去買粥食

你可以出返去啦

廢事自爆啦 得果幾間

可能識

原來落緊雨

好熱wo 訓到出汗

買埋俾我
有少少肚餓

食炸両

出唔出去飲茶好

油炸鬼點粥食

I love Yuri

gogogo食燒賣

刷存在感

一係你講先 我身邊好多同學都有上 比佢地知我名好麻煩

油炸鬼100分

you love me

咁多人中意權俞莉

H字頭

係女神

25號再落大啲就啱啦

好想食粥啊

Blackpink 係最正既

買左

Ioi mamamoo!!!

唔係你果間

權總

邊到有粥店咁早開
Cwb?

Sad

唔訓既我 撻係張床度 準備訓

完約啦ioi 你唔係留意哂咁多個啊

我對女團既認識停留左係2012年

少時無敵

樓下有24小時

旺角先達果間開24架

以前真係好鐘意佢 係睇mv然後對佢一見鍾情

Sejeong同yoojung

cccu
只可講係毒撚科，講埋咩programme同自爆無分別

準備訓

少出街

到依家都好中意佢 我係睇hello baby中意佢

快啲上返u
巴打加油

hello baby淨係睇左shinee個季 而家冇追韓國野了

唔好變kpop post啦

插唔到咀

冇留意開會即刻靜左

梳9 留意左太多年 一有人講就想接落去

係咪因爲咁出唔到pool

關咩事

依到大把人反 kpop先係少數果堆

應該唔關事

抵你 generation gap咁開心

你出到咩

出到就唔會咁得閒上

又點呀

又返嚟啦

對你有0.000000000000001%改觀

唔係a0

好唔好起身落床拎起枝筆寫下信呢

any problem

Same

好叻咩
你平安夜咪又係喺度上連登

你兩個出咪得

頹左陣睇咸野 準備嗚金收鎗
點知擦鎗走火

改llm

去啦

好文筆

咩叫走火

仲有幾封信未覆 但又開始有d攰

我都唔想 依家成個人精神曬

你唔明㗎啦

攰再算啦

屌今個月洗左好多錢

點解
毒撚好易儲錢

買左好多野

大家都訓了

毒撚表示幾個月冇買過新野

你就好

你想點改法???

洗D落我度啦

淨係買咗部iPhone 就破產

夜晚唔可以聽juno d歌

會死

我都可以

毒撚表示自己一個行街好容易買到野

早晨

聽陳奕迅

我都想換電話 但冇錢

Lonely Christmas

走啦

表示認同 出一出街就洗千幾 但係係窮學生

壞咗

如果你有一日可以唔講llm我比十蚊你

你唔洗用電話啦

有錢

絲打買咩

要上連登

我個mon都碎左 但我由得佢

好提子我d中同可以每次出黎食飯都買一對鞋 我到依家都係得4 5對

衫 護膚 食下野 錢就唔見哂

EASY

平安夜擇名

我今個月都買左好多化妝同護膚品 但明明本身已經多到用唔晒

迪布尼 $100

有冇咁多衫 著得哂咩 家你平時一個月都唔出一次

清水得啦 人靚無計

搵緊下個月頭旅行民宿

又係呢位會員 橙

聖誕送塊鏡比你好冇

去邊到

我中意儲某個部位嘅化妝品 已經去到病態
但平時唔化妝

唉 好怕雲膠賣走山狗同奧燒

係精神既

$ 你 老 母

上堂都要着衫
我係2425冇街出啫 其他日子約哂人

咩咩咪呀=女版on9 wai

你係咪好鍾意我

照爆哂 無用了

我鍾意買唇膏 但平時好少搽

問左我二奶同三奶先

你輸左了

佢地全部都係我既

死毒撚

一樣 數過有廿幾枝
係咪女仔都中意儲唇膏

返去食屎啦你

唔係果3個英文字囉

做咩啫你

個三隻字咪又係呢三隻字

笑你毒

on9 wai係好仔黎
似佢唔好咩

者你咩

唇膏真係好吸引

由而家起再計過
連果三個中文字都唔講

呢句真
樓豬都係好人啦

一個月淨係唔出兩日唔叫毒

認同請分享

咁岩呢2日 證明無女無人約

我都係好人 你地全部都要似我

當自己韓妹咩笑死

係 成日都忍唔住手 翻到屋企又要收埋唔可以比屋企人見到

橙 你又比人拒絕？

一個月淨係出果兩日又點計

講左請食飯

係冇仔

得韓妹先搽唇膏咖咩

你請? thx

。。醒咗

我拒絕左好多人

得韓妹可以買唇膏

冷靜d 照下鏡 咪知點解

依個好笑

FF

我都收埋左好多野

咁依兩日唔一定要同女過既 一大班人劈酒都未嘗唔係一件壞事既

。。。花花

你地2個咪笑話

唔係同異性出就算鳩數啦

早晨樓豬 估唔到仲推緊

呢句認同 但留意返佢係無人約

早晨咩咩

你請全po

屙緊屎

你好煩

慢棄

又唔係講你 煩咩者

你都係

雷柒完個頭 勁多大塊頭皮

Sor 大家 我reject咗個我中意嘅女仔同我表白 所以傻咗

聽者有份！！！

=.=?

你係世界上最大既一舊屎

我都估唔到
岩岩潛水做野先多人返

其實點解要咁做 無j post

so?

約人唔係約男就約女架啦

聽到！！
Thx

ys 所以會插係鮮花上

你呀

句句都疾住

pish

ching ho ball

訓練下eq 唔得既

佢日日都傷害緊我弱小既心靈

唔岩拒絕好正常者 唔比希望

樓豬

我覺得個女仔唔啱我
佢成日都四圍玩
又好易鍾意人
聖誕節同我表白
又好驚佢係為咗想人陪先同我一齊
好驚戴帽
所以就拒絕左佢

會員迪布尼請食飯 回po者有份 走數迪布尼爛屎忽

唔好提毒撚傷心事

........... 痴線 男人老狗 小心靈

agger

其實都似係 咁有咩好

使唔使買d 救心丹比你地

真係比on9 wai上左身

好矛盾
明明幾個月前同佢表白佢唔制
依家調返轉我又唔想

毒撚真係慘
不過 唔緊要 我地樓豬 迪布妮
高大 大隻 有錢 靚仔 有穩定收入

ching ho balll d 臭雞

可能無第二次架喎

agger 想出pool? 搵迪布尼啦

一齊左都唔代表會開心

由頭到尾我都係佢分身

男既想出pool 搵咩咩咪呀
女版樓豬 唔想打太多字 好累

我都有個弱小心靈

好辛苦

食救心丹la diu u

十卜

辛苦乜9

仲有你

水泡咋你 下個更可愛啊師主

ok thanks 想做我啲冰既可以去填form先

我有女ed 梳

好似小妹咁出色既女人
d 仔多到

邊度有咁容易有下一個

你係女？

有女唔可以再溝既

笑撚死我呀真係

Agger 單身多10年啦

廢話 叫得小妹

放心 我都未有

一睇就知我專一啦屌你

小妹可唔可以過兩招比我 啱啱變左性 想學溝仔

收錢架仲笑 小妹唔係黃子華

都慣咗

痴Q左線

女無人厭多

台灣 巴打有冇好介紹

我先無佢打LOL咁屎

溝仔 ... 唔識 請常d 仔主動
你樣靚身材正就ok 了

唔緊要 dup低頭望下 你仲有左手同右手

+1

Airbnb 咁大個人

形容得太貼切了

dllm唔準攞lol嚟攻擊我

發生咩事

我都想知==

橙 好彩我有女

我會用三個月升到30lv 然後打低迪布尼

請食飯啦 講果幾個字

樓豬lol 好屎

哦 好威wo

好彩我都有冰

LM

無咩既 我都係小妹咁解姐

你無樣掂都有女 ching

咁我ok了

人唔笑

上次真人見你係男 去完泰國搞成咁 陰公

yeah祝你有個開心聖誕

門兒都未有 去韓國走返轉先 我有相熟醫生

關我鬼事 你唔準講咋嘛

對住你地真係好難忍唔講果幾個字

我有高度
178

你最多148

天生麗質呀我

我幫全po搵左餐飯返嚟

靜啦

我唔係你呀

3cm 差好多
真。178

圖or 老母

agoda 好多都睇曬啦 睇下有冇住過好推介

好肚餓

你老母

你緊係唔係我啦
你咁矮

屋企無鏡

平安夜出租ptbf

咁諗都幾笨柒

我好想追佢架 睇波既女仔好少有

你唔係女咩

你食

由起身到啱啱打咗黑痴十個黑痴都有

我馬夫唔得既

打白痴得唔得呀

又話小妹
咁點呀

無人要

幾高先

我已經搵左一個過聖誕同新年

我屌

你咁柒 又窮 慳d 啦
小妹我鐘意靚仔有錢only

我掛住你

我有樓

咁撚大聲做乜撚

高過你夠啦 咩貨都有

打多你一拳多一層呀on9

185喎 有冇190

你食飽

我200cm 有冇

煮嘢食啦你

緊係有啦 咩貨都有
屌你 王一梅呀 185

早抖

桃明啦

所以咪得個想字

dllm咁撚惡 去baby condom唱衰你呀

係咪好妒忌 高過你

想都咪想 想視姦我

You 2

你地book左我?

你有185 我切碌鳩比你煲湯

我係美男廚神

切定出黎啦小妹

唱呀 快d 走la 連登唔留你

小妹無鳩 但你有185我會買條鳩比你

準備訓覺

我相信會有人挽留我

唔敢望你 水平望你望到你個胸炸我怕你誤會

185有問題？

屌咁都得 笑撚死我

好似有人bk錯左 我幫佢改返

..... 報驚了

無 但你點證實

唔好報驚！

笑乜撚呀又笑

報了 等收監

185既世界係點 我要多22cm先知

不了

今日食咗蜜糖

最好聽日落雨 唔來bbq

我要少65cm

入到監倉我點拎你d相打飛機

vvn 仲食 成面暗瘡

我來ok?

ff

2米5小矮人

好想食蜜糖 垃圾青衣城冇晒

Why

Cant 我腦殘

坐監點黎呀你

關你撚事 講咗0暗瘡呀
屌你

青衣城果間m 記廢過jer

yes 唔夠高

照下鏡見到幾百粒wow

我保釋左 聽日來ok?

agger 又細間

Teach me

想book我?

搵女玩 你大個仔啦

2米5真係短左少少

睇怕唔洗訓了

又多人

你地都住青衣 ？

下姐是點

依家麥當勞突然又加價
嬲咗 決意戒麥當勞

下 咁你仲有咩可以食

你又係

我去咗荔枝角個間食

搵你條女呀

次次出完sharkshark都加價
但我愛麥當勞呀

fu mask？飲多啲水？
其實唔係好識

不安 長發食個糖水先？
懷疑識 青衣咁細

yes

我決定食屎了

佢有約

嘻

我住嗰頭

下兩樣都有做

又識呀你

....... 咁岩既 我唔係住果頭

咁都有相認

過主啦咪爭食啦

青衣老街坊

咁你約樓豬la

我都愛 次次同朋友聚會就係食麥當勞

住邊到 講得出名當你係

狗糧啱唔啱

你d fd ..... on999999999999

tgt？

有咩咁出奇 青衣咁細

我同樓豬一齊黎oj?

我唔識你

咪長發 洗咩你當

其實麥當勞真係好食

咁惡

想扮識我
最好唔好識我 我高登咁on9

我食貓糧可以了

食完可以坐係度吹水嘛

你真人都on9

長發邊到 公屋定居屋

啱

屌你老母 想扮識我 嚇鳩我

爆瘡

diu.... m 記約fd 咩玩法。。

有無第二d

住青衣咁撚耐未見過靚女

都話唔識你 但真係住青衣

試下噤住佢 唔比佢爆

Blow?

你邊頭

幾多歲

20

唔想自爆 但沿海行到去你屋企

成日覺得啲人講咩玩法好mk

咁無野 我好小20歲fd
係青衣讀書？

精神既

我屋企附近有海咩
我住左一排咋

我無事呀

唔係長發咩。。。。
長發執邊咪海旁lo 屌

U lor

屌你家味扮住青衣

附近啫

敬發樓 租者置其屋計劃

我青泉另計la

mememe

青頭仔個青？

得果幾棟

我都無事

得啦 收檔啦你

多謝你

好撚好笑呀 出黎隻秋

wiki話我聽咖

七點青衣城等

冷靜d 照下鏡 世界係公平

笑笑笑 搏打牙

唔淮對娘娘無禮

on9 請我食早餐有得諗
不如你講下長發商場有咩食 唔信你住青衣

開始follow唔到你地
太膠

Me

開新post 再follow

譚仔phd一粥麵

一粥面行入d 間餐廳叫咩名

Mos 八方 麥記 吉野

意樂

I know

google 得幾快

呢間唔錯

ok 信你住青衣了

仲有元氣

但未食過

u stop la
end topic

fk u

come follow me

普通西式餐廳 無野食可以去食既。。。
diu 住長發好撚正。。。

1001

2002

thx

。。。真係好肚餓

啱啱食完劣食城啲粥

係咪搬入黎架

美食城 有樣野一定要叫 咖哩肥牛撈烏冬 睇波食一流

唔訓既你（青衣分部）

出去食早餐lo

唔算新搬 呢排長駐青衣
Diu自爆緊 希望我啲fd見唔到

依個post個個都住市區 得我唔係

次次食到我嘔

無事既 推完就沉底 撚有人識你咩

明明我今日都係青衣

我之前都唔係架

我都唔係

咁識食
好小去 要行好遠

要訓覺

明明紅燈轉眼變成綠燈

出咗去飲茶

我住深圳果頭

車撚死你

咁聽日呢

我行過去算近 半夜會食
但太油定唔知污糟 食親都嘔

今日做完深蹲 仲未訓

外賣

成個地球我住曬
我係總統 你地都要聽我話

之前where

食親都嘔咁誇張。。。 繼續吹
好多mk 妹

U呢u呢where